[MIRACLE] OH MY GIRL討論區 (39) 9月7 沙沙Solo Debut大發！

찾았다~ 오마이걸! 안녕하세요! 오마이걸입니다!
找到啦～OH MY GIRL！大家好，我們是OH MY GIRL。

Oh My Girl（韓語：오마이걸）為WM Entertainment在2015年推出的八人女子團體。隊長：Hyo Jung 成員包括： JinE、Mimi、YooA、SeungHee、JiHo、Binnie及Arin。「OMG」為經紀公司首度公布的宣傳話題。2015年3月30日，WM Entertainment正式公布新女團的團名為「Oh My Girl」。2017年10月30日，WM娛樂於官網及新聞媒體發佈聲明，成員JinE因健康問題將解除合約退出團體，團體以7人體制繼續活動。

成員簡介:

藝名：Hyo Jung（효정）
本名：崔孝定（최효정）Choi Hyo Jung
花名：糖隊、阿定、定兒姐姐、肥定
出生日期/地點：1994年7月28日（24歲）韓國京畿道安養市
隊內擔當：隊長(團欺)、主唱、綜藝擔當
個人Youtube :
個人Instagram :

隊長主唱的實力
在練習室Vlive彈唱IU既Secret

藝名：Mimi（미미）
本名：金美賢（김미현）Kim Mi Hyun
花名：美美、米米、熊、Mim、MimPD
出生日期/地點：1995年5月1日（23歲）韓國濟州特別自治道
隊內擔當：Rapper、領舞、團欺
個人Youtube :

充滿帥氣的Rapper MiMi

Mimi跟YooA 重新演繹收錄曲Checkmate

藝名：YooA（유아）
本名：柳諟我（유시아）Yoo Si A
花名：沙沙(SiASiA)
出生日期/地點：1995年9月17日（23歲）韓國首爾特別市
隊內擔當：領唱、主領舞
個人Instagram :

YooA 超帥氣的MJ Smooth Criminal 比賽舞台

藝名：SeungHee（승희）
本名：玄勝熙（현승희）Hyun Seung Hee
花名：勝勝
出生日期/地點：1996年1月25日（22歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：主唱、綜藝擔當

勝熙的主唱實力

[Moonlight paradise] Seung-hee(OH MY GIRL)- Slow Motion 20160407

藝名：JiHo（지호）
本名：金祉呼（김지호）Kim Ji Ho
花名：祉呼、呼呼
出生日期/地點：1997年4月4日（21歲）韓國忠清北道沃川郡
隊內擔當：領唱、領舞、門面、團霸

JiHo性感爆棚既成人禮舞台

藝名：Binnie（비니）
本名：裵有彬（배유빈）Bae Yu Bin
花名：邊尼、兔
出生日期/地點：1997年9月9日（21歲）韓國江原道春川市
隊內擔當：副唱、形象

唱功不差於主唱既Binnie 既 Heize - Don’t know you Cover

藝名：Arin（아린）
本名：崔乂園（최예원）Choi Ye Won
花名：港女、LiArin
出生日期/地點：1999年6月18日（19歲）韓國釜山廣域市
隊內擔當：副唱、領舞、忙內、團寵
個人Instagram :

隊內的撤嬌擔當

已離團成員:

藝名：JinE（진이）
本名：申惠眞（신혜진）Shin Hye Jin
出生日期/地點：1995年1月22日（23歲）韓國慶尚北道浦項市
隊內擔當：副唱
因病於2017年離團

音樂作品:

迷你專輯：

首張迷你專輯《Oh My Girl》

發行日期：2015年4月20日

1.OH MY GIRL!
2.CUPID
3.HOT SUMMER NIGHTS
4.應該要好奇 (궁금한걸요)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ CUPID

第二張迷你專輯《CLOSER》

發行日期：2015年10月7日
1.CLOSER
2.Say no more
3.Playground
4.Sugar baby
5.Round about

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER

OH MY GIRL(오마이걸) _ CLOSER (Performance Ver.)

第三張迷你專輯《PINK OCEAN》

發行日期：2016年3月28日

1.LIAR LIAR
2.B612
3.I Found Love
4.Knock Knock
5.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)

오마이걸(OH MY GIRL) _ LIAR LIAR

OH MY GIRL(오마이걸) _ LIAR LIAR (ver.2)

第三張迷你專輯改版《Windy Day》

發行日期：2016年5月26日

1.Windy Day
2.Stupid in love
3.LIAR LIAR
4.B612
5.I Found Love
6.Knock Knock
7.一步兩步 (한 발짝 두 발짝)
8.LIAR LIAR（中文版）

OH MY GIRL(오마이걸) _ WINDY DAY

夏日特別專輯《Listen To My Word》

發行日期：2016年8月1日

1.내 얘길 들어봐 (A-ing)
2.한여름의 크리스마스
3.Je T'aime
4.거짓말도 보여요

OH MY GIRL(오마이걸) _ Listen to my word(내 얘길 들어봐)(A-ing)(Feat. SKULL(스컬)&HAHA(하하))

第四張迷你專輯《Coloring Book》

發行日期：2017年4月3日

1.Coloring Book
2.Real World
3.Agit
4.In My Dreams
5.Perfect Day

OH MY GIRL(오마이걸) _ Coloring Book(컬러링북)

第五張迷你專輯《Secret Garden》

發行日期：2018年1月9日

1.Secret Garden
2.Love O'Clock
3.Butterfly
4.Sixteen
5.Magic

OH MY GIRL(오마이걸) _ Secret Garden(비밀정원)

《OH MY GIRL BANHANA》POP-UP專輯

發行日期：2018年4月2日

1.Ukiuki waikiki(Intro)
2.바나나 알러지 원숭이 (孝定.Binnie.Arin)
3.하더라
4.반한 게 아냐(勝熙SOLO)

[MV] OH MY GIRL BANHANA(오마이걸 반하나) _ Banana allergy monkey(바나나 알러지 원숭이)

第六張迷你專輯《Remember Me》

發行日期：2018年9月10日

1.불꽃놀이(Remember Me)
2.메아리
3.Twilight
4.Illusion
5.우리 이야기

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ Remember Me(불꽃놀이)

第一張正規專輯《The Fifth Season》

發行日期：2019年5月8日

01. 다섯 번째 계절 (SSFWL)
02. 소나기
03. 미제 (Case No.L5VE)
04. Tic Toc
05. 유성 (Gravity)
06. Crime Scene
07. 심해 (마음이라는 바다)
08. Vogue
09. Checkmate
10. 다섯 번째 계절 (SSFWL) (Inst.)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ The fifth season(다섯 번째 계절) (SSFWL)

夏日改版專輯《Fall in Love 》

發行日期：2019年8月5日

01. BUNGEE (Fall In Love)
02. Tropical Love
03. 다섯 번째 계절 (SSFWL)
04. 소나기
05. 미제 (Case No.L5VE)
06. Tic Toc
07. 유성 (Gravity)
08. Crime Scene
09. 심해 (마음이라는 바다)
10. Vogue
11. Checkmate
12. 다섯 번째 계절 (SSFWL) (Inst.)

[MV] OH MY GIRL(오마이걸) _ BUNGEE (Fall in Love)

第七張迷你專輯《Nonstop》

發行日期：2020年4月27日

1. Nonstop
2. Dolphin
3. Flower Tea
4. NEON
5. Krystal

[MV]OH MY GIRL(오마이걸)_Nonstop(살짝 설렜어)

[MV]오마이걸(OH MY GIRL)_Dolphin - Special Clip

Queendom
初舞台 - Secret Garden

交換舞台 - Destiny (原: Lovelyz)

FAN VOTE舞台 - Twilight (Vampire Ver.)

決賽新歌舞台 - Guerilla

綜藝節目:

專屬節目
OH MY GIRL Cast

OHMYGIRL SKETCHBOOK

找到了 Oh My Girl

Oh My Girl的Miracle遠征隊

全體綜藝
Weekly Idol
151104

160810

170412

171004 創社十週年

180919 半集

190508

Idol Room
180911

190108 豬年特輯(YooA)

190806

After School Club
151027

160706

181002

個人固定綜藝
Girl Spirit(勝熙固定)

偶像戲劇工作團(YooA固定)
(連事前會議/製作過程)
(劇集正式開始)

食糧日記(YooA固定)

BONUS
蒙面歌王
勝熙

孝定

沙沙

Binnie

開Post Template:

OH MY GIRL 影音整理 by PTT
全綜藝、舞台、電台、Vliv影音整理
每次有新節目都會持續更新

Nonstop回歸綜藝整合

仍然活躍有幫手做翻譯的Twitter ACC:

🐤병아린🐣Arin🐥(@yellow_arin)

YOOA JAM🍯(@YOOAJAM) 님을 확인해 보세요

OhMyTweets 💙 Oh My Girl translations(@_OMG_tweets)

OHMYSubs(@OHMYSubs)

sgt.ottersberg(@sgtottersberg) 님을 확인해 보세요

미라클_回💕(@MiracleSinB)

OMG(@beamjiim)

下次再更新下個Template
今次改住個#1先

上一秒張gif仲用到 突然變咗404

食物金字塔笑左
辛苦樓主

#1改番用新link 下次應該唔會404

最尾個蒙歌可以貼合集版都得

Oh My Girl的Miracle遠征隊果串bilibili下咗架
要再搵下新中字合集

留個名先

1-8佢自己變左放哂一齊

9就仲WORK

Thanks 改咗先 一陣下次又唔記得

Lm

新po lm

lm

發現介紹d歲數唔update

沙沙MV隻白狗留名

唔知今晚有咩睇呢

好地地打咩歲數落去

要保留Jihoho
永遠19歲

帶著長園來留名

個食物鏈金字塔放係咁前 笑左 好正繼續留名先

好有windy day世界觀既感覺

都係濟洲景

LM

撥著頭髮lm

右下角隻鹿仔幾可愛
不過係咪又要環保再用

馬黎

留名

男神邊邊

Binnie V

咁夜竟然係邊vlive唔係米

斷左

新Po留名

笑死我 話重新開過即刻就熄左

又斷。。。

今次開唔開到2分鐘

話睇到留言 應該唔會再重開

邊邊

WM可唔可以幫佢地裝D好D既wifi

又咁夜

對惡評完全冇任何想法

Binnie平時唱OMG歌唔係用真自己聲即係點 聽日聽番佢講D歌先

佢話Guerilla係佢原本把聲 其他歌應該跟返個concept用唔同聲
Remember me嗰陣寫生簿好似講過

佢好似要開ig了

牙邊真係好靚女

ash gray應該都襯佢

原來邊手機係跌壞 我以為係flip

留個名，金字塔真係笑死，留返少少面比糖隊好唔好？

新po留名

係跟翻concept同埋發聲方法都唔同

邊邊真係好鬼靚女 係咁撥頭髮殺死人

定迷留名

最近可能聽李孝利d歌太多，youtube出咗條沙沙唱U-go-girl嘅片比我

CLS應該開咗全咪？

Btw沙沙老公留名
沙沙solo大發

做miracle好似忙過返工 啲content追極都仲未追齊 早啲啲訓就miss左vlive
但好幸福啊

真
WM攻勢好勁

呢排唔知做乜咁多嘢追明明非活動期

因為韓國人依家先發現呢隊野好似幾有人氣 遲左已經GB完先補飛搵佢地拍野

係因為IU先有少少話題炸

想訂少少周邊同手燈 有無人想順手訂手燈？

想訂手燈留名

靠EXID靠TWICE靠IU上位

留名留名

14張Jiho

最尾一張錫左落去

原來又copy得返cafe link

多得有PARTNER可以輕鬆有中字睇
音銀CUT
200724
200731
200814
200821
200828

今次真係森林之女concept

列車將於今晚2359開出

訂乜野周邊

哩D

官咖貼呢d cls女團

金髮

勝勝成日著依對靴

目測140

增高

宜家每晚都好期待11點有咩update

短髮

唔通呢個月d vlive全部都係假髮

我堅持未正式出之前咩都唔可以信

想跟手燈

OMH 短髮沙

短髮先係假髮啦下嘛

早幾日live都仲長髮 應該短髮係假髮掛
so far睇落黎個風格都幾岩沙沙

還我長髮沙！！！

除咗可愛同好靚之外諗唔到其他形容詞mimi真係好可愛

Rapper Mim

個人覺得幾清新幾正

OK呀 預埋你

thxx

其實我覺應該幾大機會都只係MV某幾段短髮
就好似之前SOLAR個光頭宣傳照咁

米米子好有反轉魅力 側頭笑個張真係好qq

又點呀

點Offensive法啊
救命啊呢個世界d人郁d就覺得被冒犯

班左膠好好笑，咁辛苦寫咁多韓文

無人識嗰陣無咁多傻9出黎嘈

班人係comment section洗版

Night呢一輯相

個人最鍾意呢set相

呢班人真係好撚煩

沙沙快d射我啦

開始有haters, 證明真係紅了

Arin A-ing真係勁Q

個個都好Cute

幾同意你講
有啲人會睇到自己好大
人地做少少野就覺得人哋侵犯緊佢
咁樣點會發展到更加好嘅嘢

原來The show又播番
大家估有無機會執到個The show choice番黎

咩都有可能既

吃放vlog主MimPD 今次又到番勝勝
好很正

Stay beautiful好聽

第二張

終於等到米勝2彈好鍾意上次首no make up

今日好似有嘉賓

今次曲風會唔會有啲似gidle queendom首lion咁

Lion咁有氣勢一個人難表現D?

佢d小劇場真係好難頂 自己都忍唔住笑

Weeekly

做咩

嘉賓

Avengirl打電話俾Jiyoon

個妹妹好似好激動咁 睇黎都真係miracle黎

聽定定同miracle啲互動都幾得意

新碟有5首歌

今次Solo單封都15張卡 點同你玩

Poster都要3抽1

solo 本photo book 200p nonstop先係72p

呢個封面好掂 靚得嚟又有特色

好可愛

又係同gowon一樣Coloring Book入坑 一定係真愛粉

Mimi 3點先開v

未開都估到係Mimi

feat ShaSha

想問下 idolpicknic係咪要登入U+Idoive先睇到

所以真係短髮？？

200820 正午希望曲 定b Jiho MC 中字

得番一個禮拜幾時先有歌試聽

相聲line職安真漢子

YooA 主打係Ryan S. Jhun作曲
Dolphin 作曲家

除左Dolphin仲有Checkmate 有料到

作詞徐智音 信心保證

期待

呀定扮惡個真係世界級好笑佢兩個好似中學生去field trip咁

(自稱)鍾意睇恐怖片既Arin

個班底望落正呀

佢有作過咩歌？

OMG既話 Closer, Liar Liar, Secret Garden, Remember Me, SSFWL, Bungee, Nonstop
其他可能有聽過既 RV-Dump Dump, WJSN-I Wish, Lovelyz-Now,We, Monster X-follow

之前既多圖

徐智音 Seo Ji Eum唔使講啦 同OMG最夾既作詞人 全部大熱都出自佢手筆 本人都好鐘意OMG 今次仲幫YooA solo填左3首歌

主打Afshin Salmanil Josh Cumbee係太妍 4 Season作曲家
第三個Ryan S.Jhun SM資深作曲家 幫我地作左Checkmate同Dolphin
呢個陣容唔知元敏公主係咪又要賣樓出碟

今年音源應該賺到錢喇 唔係既話就繼續玩CG啦

I like them as well as Christina Aguilera.

呢到係咪全部人都諗住星期五晚睇con 有時間嘅話

睇

睇呀

睇啦梗係

Tracklist

又無歌無片

MV teaser聽晚
album sampler 星期六晚

我第一日Intro有片睇 睇怕MV又係綠幕全CG先唔敢咁早放出黎

1點半仲練緊舞

無意中睇到 孝定18年上kiss the radio唱嘅密碼486

真係辛苦佢地但成點鐘班人仲咁有精力V哇鬼叫 好開心

又係Freemind練習室

係咪wm個個都要用練習室 唔夠用

Twitter有人話首歌似Checkmate 唔知會係完全體定係MiYo Stage呢

定定接Get It Beauty固定MC

勝邊都有mc做

音源一爆即刻咁多工開

今次周邊咁靚既 無訂到

你係咪要 我見仲有

okvit滿70美免運

定定搬出去係有做音樂的

幾錢 ？ 想跟機

190HKD左右 有興趣?

有啊 tg傾？

星期一7點Showcase

出埋showcase提示都未聽到首歌teaser
會唔聽晚家族con會搶先試聽

呢套係wm con周邊?

宜家omg啲舊碟升價升得咁勁

有少少bgm spoiler

姐姐LINE多圖

紅YooA

紅毛沙沙

好仙

500蚊隻Secret Garden

closer淨專500係咪都算平
頭先問淨專remember me同secret garden都150蚊隻

之前留左幾千蚊喺韓國

邊度有500咁平 想買

我見係1日前

屌嗰陣廿蚊都冇人買

係咪queendom之後先升值

升得快過Tesla

仲勁過Tesla
Tesla會跌 啲碟唔會

上網睇unboxing片過吓癮算

我仲有隻全新SG未開
上次收多咗隻

其實有冇娛樂公司會印番d舊碟

yes

幾時炒起啲日專

我同你收一套喇 有無得平D

BAM應該炒唔起 賣左咁多隻出去 人人都有貨

CLS 有得炒

粉紅色應該有得炒
我都想要一隻

大家買wm concert幾錢 ios andriod好似唔同價

Andorid 219?

iOS $238

今晚都係無歌聽

唔記得淨返邊啲了 有啲我留左喺日本

連埋件衫放個價會唔會高啲

你不如問返有邊間唔印
仲要講緊兩三年前就斷左貨

nonstop都唔印啦
wm識玩既快手印一印, closer同sg我課到齊卡又點話

我都仲係差出道專

Nonstop都冇貨咩？我仲有十幾隻喺手

課沙沙抽fs未 定未有得抽

勁到

冇你咁多

唔印係咪on9 有錢唔賺

唔知聽晚有咩cover/collab stage

今日都4號 仲未有1秒歌聽 首歌應該好唔掂

wm : 又撞南珠又撞泰民 唔出喇唔出喇

留起佢用黎買樓啦

我冇

〈THE STAR〉OH MY GIRL訪問翻譯

仲諗緊今晚睇唔睇 唔識聽都其次 睇韓場都係咁睇 但無乜興趣睇師弟

metoo飛都未買

港女心思好難捉摸

音銀初放和Arin的默契度問答Behind
秀彬: 但是真的很驚慌的是彩排的時候"夏天vs 冬天" 兩個人都選了冬天
本放的時候突然我說冬天但她說了夏天
所以結束之後
我:"為什麼選夏天? 故意這樣的嗎? "
Arin:"說什麼呢~我們不是一起選的夏天嗎?"
我:"不是的我真的特別討厭夏天 我選的是冬天"
Arin:"明明是夏天?!"
"啊...不是的..."

痴線 Binnie

唔好意思咁多位巴絲 Polaroid找數果陣已經賣哂

粉紅條裙勁靚

冇字幕架咩

今晚睇ONF

唔會係live字幕啦

今晩最緊要緊係聽沙沙唱soloFF

完全無delay?

兩大門面

之前睇二期meeting 我覺得個字幕已經算delay得多

WM無錢請人呀

印象中上次fanmeeting無乜delay網速慢嘅話，字幕有可能快過畫面

梗係睇啦 私心期待omg版we must love

如果OMG跳ONF咁係咪師兄跳OMG

新手入黎say個hi
兩日前聽到首舊歌跟住比binnie圈左入坑
呢兩日齋睇佢既fancam同網劇
其他成員仲未認到 想問binnie係咪無咩人氣
真係好少fancam，ig又少 fan acc，google佢個名直情唔出佢既資料
最紅係邊個成員

b1a4跳過今次到onf跳啱數啦

我覺得Arin Yooa最紅，唔知邊個紅啲

呢到大部份都係arin/yooa飯？
依家loop緊secret garden, closer, the fifth season
想揾下d bside歌聽
有無d比較sweet少少既歌介紹
binnie有無唱ost或者獨唱既歌

如果你唔介意睇殘體既 bilibili有binnie既fans 可以研究下有無咩你無睇過
另外有興趣可以睇下幾集heyo私生活 binnie都算活躍架

最紅唔識排 最有人氣我估就大概係
Arin(無事無刻都大嗌果個)>>>>>>>>勝熙(成日做比卡超beatbox果個)>孝定(最肥果個)=YooA(跳舞寧寧捨捨好似唔係同一團既風格咁果個)>Jiho(最高/最粗魯果個/門面)=邊尼(你識果個)>>>>MIMI(Rapper)

團飯鍾意肥定

感覺依到大部份孝定飯
Sweet少少推介Shower

Binnie除左網劇ost同孝定合唱過依首

hello Miracle
人氣最高依家應該係忙內Arin啦 飯拍最多 其他人除左YooA都差唔多

Binnie隊內應該唔算少fancam
有d無主影既大神幾鐘意影佢 個look又男神跳舞又有型
依家Binnie應該仲有2至3個站 active 搵唔到片可能有d站入伍變心del account刪左d相同片

呢個channel主拍Binnie

順便推介下191003呢日個男友look真係勁型

沙沙比小狗裕姝條友拎去公海玩都無哂人氣啦

你點得出呢個結論

舉腳歡迎

Case No.L5VE (미제) bside 推介
Crime Scene同ECHO (메아리)都好聽

另外Binnie飯拍可以試下睇哩個

又係每周阿豆MC時間

最肥果個

歡迎

家族曲

我好似之前排過

今晚係hkt8點唔係8半呀可

8

食個飯 沖個涼 攤上張床等開波

We must love忠粉表示 憑想像完全覺得女聲唱Wml完全唔掂 如果音色好girl crush可能都可以 佢哋炆水d

要Sweet嘅話我推shower

可能最後係ONF自己唱番

原來有人推左 清識貨呀下

唔知有冇collab the we must love
我expect會有各一qd rtk嘅stage
Destiny有冇機 雖然應該好難

佢好鍥而不捨 無懼負皮

人地公司既歌應該難搞少少 好想睇多次個dance break...

我推下MimPD Cover

頂唔知開場會唱咩歌 被老細捉住8點正番唔切屋企

推埋你老細入坑 Easy

巴打好熟口面
我團飯 都好中意Binnie 頭幾名嗰隻
sweet嘅b side竟然冇one step two step 真係神曲
仲有nonstop碟入面嘅krystal 都好正

點解我覺得定定勝勝比liar人氣高d
係咪我錯覺

咁多miracle嘅

係 錯覺
多路人睇同多飯係兩樣野

舊專升值高過Tesla你話多唔多Miracle

啲description真係

hi我都係入左坑半年左右 入左黎就出唔返去咖啦 恭喜你

算啦唉唔睇啦 唔想為左兩團仔仔課金

sweet既歌黎講我覺得一定要有I found Love, Our Story同Love Speed 三首都聽到好幸福

啱 等流出算

咁早有片睇

重以為開始

字幕無中文揀

B side最鐘意呢首 第一次聽首歌正到個腦好似爆炸左咁

OST最鐘意呢首 其中一首入坑甜歌

+1 應該可以之後買VOD?
如果有Destiny呢啲殺手鐧我先買都唔遲

Sweet嘅bside 我最鍾意love o’clock

I am ready I am ready

你要諗為左班女課金

8點

開始了

長髮Bin Arin

長髮bin紅髮yooa

孝定嗌Fighting把聲

孖辮定

果然要唱家族曲先

Jiho

哇蘋果頭Arin

勝勝啲頭髮好似好返好多

髮片？

大哥當完兵出黎似肥左唔係大隻左

未見過長髮邊

好靚喎呢個lookarin聽到wyatt自介個表情入咁鏡 笑死

Arin外表良善暗底完全反轉

一黎就We Must Love

唔洗再估估下

上次music bank訪問onf佢已經嘆氣wyatt撒嬌自介入左咪 今日又比鏡頭影到

估下OMG會係咩歌
Secret Garden + Love O'Clock?

我估SG + Twilight

Ssfwl+shower 都有可能

歡呼聲係咪勝熙

不見其人亦聞其聲

師弟d抒情歌和音又幾正 WM高質

呢首真係唔錯

咦 呢首係咪b1a4嘅歌

換下人咪可以抖下同換下衫 咁跳法好快死

牙勝咁嗌法陣間點唱歌

係 B1A4出道曲

宜家開緊聲姐 無事

binnie都嗌得好大聲

濕得好誇張

落完場雨咁

體能測試緊

無諗過連唱咁多首 快歌慢歌竟然係一次過唱都唔轉下人

到omg

SSFWL !

等陣到OMG都應該會一樣爆汗今次V咁高清

你個名

全Live SSFWL

呼套衫好正

個心口又紅晒

我邊正到

粉紅色 係咪釘對mimi

哇Crime Scene

嘩呢首

全live正啊

好癲 正到

以為唱慢歌竟然係呢首
無編舞睇

警官Binnie

Crime Scene

Live Crime Scene

乂園大挑戰 全live

Tic Toc

冇得停

阿妹實力好左好多

搬埋屋企隻熊過黎

收錄曲精選live

影住Jiho對腳

93 line

今次又系證明自己既好時間

Bin高音

Binnie

Binnie先真係show quali

雖然係坐係度唱姐 都要回下氣㗎

Tropical Love初Live

連續三首都咁high 唱死佢地

成班都hyper到痂線

Mim so chill

日日都咁hyper架啦

攤系到

不過都係好想有正式con想睇Tropical love既編舞呀

是咪想逼死佢哋

想請問今晚睇完之後有無得重溫
第一次係vlive買live黎睇

仲有

又真系接住播 佢地想抖啖氣都冇

大聲左嘅

比既錢包咗之後有VOD睇番

應該有 不過唔知駛唔駛外買 見到好似話過10號會1000coin賣vod

Yooa

沙沙入錯

沙沙早入左笑死

想拎個花樽點知癡住左

定定小劇場

🍬夾硬黎

頭先有d 野做遲左入
miss左好多野

連花都唔放過孝定

整爛晒人地d set

想睇b1a4陣間跳bam

Jiho其實都係OMG小公主 全公司train最耐

我都唔知點解有呢個預感3個人

劇透

想問下B1A4係咪未出
我miss左成粒鐘

都系嗰句

過埋OMG先出

係

cover difficult好好聽

Dolphin

仲係OMG

dolphin又多個stage睇

係咪仲未唱SG?

未啊

WM小公主啦

MuBank劇場

幾耐？

Jiho씨

同二姊一樣4年

Arin係家姐前面怕怕羞羞好正

勝熙

粉髮係咪曉珍

中學勁鍾意b1a4首only one 幾年後竟然聽到勝勝唱

好正

個高音真係cls

個高音勝熙太近mic 完全無咗曉珍把聲

我Solo Day先開始聽B1A4

其實係佢vocal聲量太勁

ONF cover咗b1a4嘅歌 omg cover咗ONF嘅歌 咁今次輪到b1a4

勝勝正到

但係b1a4以前已經cover過omg 驚喜無果兩隊咁大

如果唱sweet girl會唔會叫埋jiho一齊

bam嘅話都唔慌唔驚喜

中學有一段時間好鍾意佢地啲歌 由出道專開始會聽佢地 算係半個音飯
無諗過幾年後會做左miracle 仲要聽到勝勝cover其中一首當年最愛曲暴露年齡

淨係識Sandeul

左 CNU 中 孔燦 右 燦多

CNU攰死都似
啱啱退伍要練番哂D舞

唱一首要吹番5分鐘水回氣

太耐無出黎
同埋無左個rapper

老了

有咁多人睇緊con?

d人睇師兄同師弟啫

笑死

想拉埋元敏公主一齊BAM

元敏公主跳BAM就真系不得了

Jiho話佢講元敏公主俾代表罵 師兄就開con都嗌元敏公主

呼心諗咪搞啦 到時又得我一個比人鬧

Reaction Queen

班友係台下真係好似睇con咁

無去過睇男人Con原來女粉就係咁癲

有晒應援

佢仲話全公司都係咁叫得佢會比人罵

SG

:表演者係我哋 觀眾都係我哋 一手包辦

唱SG

唱唔到上去

孔燦好型

佢地之前唔係咁
無上台太耐未回氣

佢真係好靚仔(對唔住班女一陣先

真係幾靚仔

燦多

臨尾嗰下

佢唱到上去個樣好開心

好似小朋友

淨係諗起勝扮佢嗰個樣

定Bin

牙定暴風扮喊演技

係咁BAM

到底BAM系佢地公司咩存在

元敏公主心諗 咪再搞我啦好嗎

WM第一神歌

跳左

不如今日完場唔好唱家族曲唱BAM啦

想像下10幾人一齊r屎忽

一定上熱搜

唔夠喎 onf sukhumvit swimming又無
omg nonstop又無

邊邊呢個長度真係好正

哇呢首歌回憶呀

玄勝熙真係好大聲

呢首我終於識

真係暴露年齡系列

3個人唱真係好辛苦

振永
唔知今日會唔會一步兩步

瘋狂女粉

Lonely 呢首我最愛

Lonely

當年d歌我先識

牙勝把聲好入咪

佢嗌진짜 좋아笑死

咁樣應援法真係以為下半場唔駛唱歌

燦多真係cls

佢跳得好好笑

合作Stage?

有無沙沙solo stage睇

Checkmate

Wa

哇 WM版Checkmate

Checkmateee

嘩

邊邊嗰日既劇透！

黑暗mim sha

沙沙有少少屈機..

哇....沙好睇到....

以為係YooA Mimi 估唔到係WM版

師弟個妝仲妖艷過米沙

真

無咗沙沙個highnote

想喊 唱埋我另一首b1a4 fav牙定

師弟個dance break幾正

Crush原來唔係勝熙唱

以為跟住到沙沙dance break

我都以為j us之後會到沙沙

sanduel個音高到癲 好勁

OMG忙內line
勝熙仲會唱多首?

好Cute

cute到

真係勁屈

QQ Arin

首歌舊到

呢場visual屈左

onf歌好似仲未唱

冇啦啦zoom

咩玩法

孔燦呼呼個個shot visual真係好屈

一頭霧水

睇唔透

唔知點解睇到勝同Hyojin個背景個紅色
總會諗起RTK首It's Raining

真係好似zoom 忍唔住笑左

疾機

Lag機程度都似

我都係咁諗

勝又在搞笑

出賣系列

又quit左

做乜吖笑死

仲要背後有啲人講野 勁似上堂/開會屋企有人

又fail咗

最後個星期開始係咁fail

諗出黎隻舞要加掟樽果個都cls

台下又狂嗌

班女仲嗌緊

下面嗌得太聲到

今日mb先fail咗一次

公司有女團真係好 唔似bighit得男人

Nonstop

到Etion喺度嗌

LiArin著得少到

d衫咁少布

一陣會然小狗裕袾又要喺愚台開post

哩套靚過哂咁多套打歌衫

米色la

Sweet Girl

sweeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeet girrrrrrrrrrrrrrrrrrrl

下

燦多把聲真係正

完?

定定把聲

有收工既預感

似係埋緊尾了

Arin做完MC多野講咗

Ours

8分鐘完場啱啱好睇沙沙Teaser

大家一齊跳舞好似tvb bbq大結局

收工型女團

永遠衝第一

未完點睇沙沙teaser呀

Teaser!!!!

唔得閒睇

要睇埋先

끝

完了

Far好似幾好聽

2020.09.04 Hello! WM Ontact Live 2020 Songlist (3 Hours)

1. All - Timing
2. Opening Ment
3. ONF - We Must Love
4. ONF - Asteroid
5. ONF - Only Learned Bad Things Acoustic Ver. (B1A4)
6. ONF - Why
7. ONF - Moscow Moscow
8. ONF - Geppeto
9. Oh My Girl - SSFWL
10. Oh My Girl - Crime Scene
11. Oh My Girl - Tic Toc
12. Oh My Girl - Tropical Love
13. Oh My Girl - Difficult Acoustic Ver. (ONF)
14. Oh My Girl & ONF Ment
15. Oh My Girl - Dolphin
16. Jiho & Arin Ment
17. Oh My Girl Seunghee & ONF Hyojin - Only One (B1A4)
18. B1A4 - Starlight Song
19. B1A4 Ment
20. B1A4 - Yesterday
21. B1A4 - Seoul
22. B1A4 Sandeul - Summer Day Summer Night
23. B1A4 - Secret Garden Acoustic Ver. (Oh My Girl)
24. B1A4 & Oh My Girl Ment
25. Oh My Girl Hyojung & Binnie Ment
26. B1A4 - What's Happening
27. B1A4 - Lonely
28. B1A4 CNU & Oh My Girl Mimi YooA & ONF J-US Wyatt U - Checkmate (Oh My Girl)
29. B1A4 Sandeul & Oh My Girl Hyojung - 짝사랑 (B1A4 Sandeul)
30. B1A4 Gongchan & Oh My Girl Jiho Binnie Arin & ONF E-tion mk - Beautiful Target (B1A4)
31. B1A4 CNU & Oh My Girl Seunghee & ONF Hyojin Ment
32. ONF - Sukhumvit Swimming
33. Oh My Girl - Nonstop
34. B1A4 - Sweet Girl
35. Ending Ment
36. All - OURS

全部人手打 唔知有冇錯

Far都幾似主打

純音樂嘅

今次con好正幾多cover合作舞台 幾抵睇

仲要玩咁耐

原來最後先再播Bon Voyage

以為主打會係跳舞歌 呢首點跳舞

主打都好似不錯 但far感覺上都好ok

係囉跳嘅Far仲好

好正 課得好

同感 個edm好好聽 暫時最鍾意
Abracadabra個感覺有啲似dolphin 果然係同一個作

依家先知B1A4淨番三個佢地又幾好笑
沙沙要接住預備回歸舞台辛苦死

得番A3
完場沙沙個樣都攰攰地

debut 舞台先啱..

仲要挑逗眼神 會唔會有gif

最耐係計哂三團?

無錯呀同我mark嘅一模一樣

太少布啦 動作大d都會走光 見到佢個樣都好唔舒服 下次cody要小心d

咁B1A4差唔多出道佢先入WM既 如果計練習生年期最耐係佢 唔係點做全公司之霸

四年已經係最耐 有d驚訝 咁我又唔係話四年係短

習慣睇完con會打番d feedback
真心高質 質素喺我期待以上 亦覺得好抵睇 諗住會得粒半兩粒鐘到
首先要講 絕大部份歌都係開全咪 咪聲勁清 呢點真係好滿意 ONF實力真係幾好 連續跳唱幾首 live都ok
到OMG 連續唱幾首果到 見到佢哋都幾游刃有餘 又唱得好 真係勁嘅 沙同邊嘅vocal真係唔係講笑
至於B1A4果段對我嚟講就有d悶 因為我完全唔識佢地同d歌

再次發現Checkmate真係好正
同埋覺得Ending隻Ours好聽又暖 推一推

WM d idol係有料嘅

唔知彩燕會點出道呢

呢張binnie真係太太太靚啦

開咪呢樣野真係好加分 清到連撞咪聲喘氣聲都聽到哂 但個個都好穩
最正係個氣氛好好 個個都好似好享受咁 唔似打份工咁

又開v

Binnie世一

好嘈呀

終於係宿舍見到Arin

夢想樹

邊個話睇完teaser concert可以訓？起身睇live啦

Full Moon

痴線婆女團

邊個黎呢

次次開live都gathering不如唔好分開住

米係咁影

仲話要up上ig

痴線仲開vlive真係佢哋嘅作風

我對開咪呢樣野好執著 根本idol就係應該要成日開咪 聽到好明顯咪咀果d 我會即刻有少少唔想睇 special stage果d另計啦

真係warm嘅 一班因為同一個夢想奮鬥左幾年先出道 一齊努力嘅戰友、同事、朋友 可以一齊搞個家族concert 如果我係佢地真係會好開心 幾十年後都會諗番起

打漏左 覺得Mimi x Wyatt rap幾正

又元敏公主

睇尋日live同個con有d位 見到紗有d位發下呆同個人有d緊咁 應該呢排太chur 個人攰同就solo debut 難免會緊張

開咪呢樣野我都幾敏感 我覺得有時地方公演個啲真係另計 音響唔係咁好未必live到 但演唱會呢啲其實真係入去聽佢地唱歌 真係會想係開咪唱

Arin

究竟牙定會唔會真係過去

Cut緊邊個線？

孝定打電話過黎俾勝熙同Arin cut線

孝定

牙定arin仲要公開埋牙定電話號碼

唔怪得大家個樣咁

咁就真係無得訓要睇哂佢 俾Arin搞到無replay睇

搞到Arin好灰

又尖叫

就嚟兩點係度尖叫

灰左10秒道歉完之後又恢復正常
牙定叫佢唔好咁擔心 佢地仲話 擔心啲咩

Arin眼瞓樣

屌我好想睇呢個replay 唔好呀 想睇佢哋講番個con d野

牙定真係黎左

牙定真係黎

仲要定都黎埋

牙定被撚

勁快過到黎

定定勁可愛

好近咩3個字過到黎

今晚真係大家都唔好諗住有得瞓

Mimi笑死

定定真係最好既隊長 安慰Arin甜到

一完左之後就毒打Arin架啦

牙定好開心去arin到訓 衰妹arin仲打算逃走

住得唔遠 好似同一區

見到定就諗起今日貼篇訪問
今次個V就已經充份顯現哂出黎一個好隊長
自己做最下風既人 接受哂妹妹開既玩笑/做錯既事

被暱稱為「糖果隊長」的效定，是用怎樣的方式去領導團隊呢？
效定： 隊長這個位置對我來說還是很困難，即便如此因為我們成員們全都是站在我這邊的人們，比我更珍惜這個團隊所以更想要做好，雖然不知道我們能活動到何時，但OH MY GIRL全體一心希望能長久走下去，能夠將最美好的青春回憶珍藏到最後就是所謂的隊長吧，其實我在愛前面是沒有自尊心的，所以連我的一些傻氣的想法都會對成員們說，雖然偶爾作為隊長也會樹立起奇怪的自尊心，但關於愛是絕對不會亂耍自尊心。
YooA：在關係中占下風是最困難的，但姊姊都會對我們退讓。

全文

牙定

攬佢同佢講괜찮아

以為百萬

千萬

有個人fancam

牙定真係好好

定定講到自己會買專入沙沙ONLINE VIDEO FANSING

睇住個vlive覺得自己好幸福....呢班女女真系史上最好

得Binnie係咁叫其他人細聲D

佢地真係好好明明咁攰都仲開live 仲開咁耐最近仲要咁忙但都成日開

瞓得

真係冇replay

頂，miss左vlive

要相信wm整緊edit ver呢次又系傳奇live唔想冇得睇返

ohmygirl.ml 有
希望唔會del住

而家見到有 快手睇咗佢先 費事del咗

Vlive up番

不過係咪edit咗 見到張圖係1:19 但係條片淨係長1:18

點都應該剪走左啦 頭先太多出左事

我估21

係咪打錯字咋

Wm.....

Arin都係搞笑體質

好cute

俾勝熙教壞哂

估7

尋晚已被剪走嘅事故 笑死

yooa嘅劇透 有啲R&B嘅感覺

200904

Binnie殺死人

其實幾時有得睇

U+idollive個個app開vpn睇 好似之前ilogU咁
但今次好似要login睇全集
開acct好似要韓國電話 唔sure

ohmygirl.ml今次有
遲啲bilibili應該都有

上年既今日 改變命運既Queendom首播

上年既今日係咪墊緊底

咁就入坑一年啦

200903 idol picknic EP1 (生肉)

多謝QD令我得到源源不絕嘅歡樂

隻舞好似好正

沙真係咩dance genre都carry到

因為隔離團睇qd 結果飯上左omg

stage1雖然靚不過無乜氣勢，嗰陣諗住佢哋去陪跑

赤腳打歌 行滿月路線 ！

仲有訓地唱歌

Me too...

有實力嘅人真係需要一個機會 多謝QD俾呢個機會佢地 同埋令我直落坑底

尋晚果段有殘體字幕

個時雖然冇咩留意佢地
但係聽完首歌睇完個舞台都覺得有d感動架

Opening performance 個 windy day 都好靚

青少年經濟金融教育 Ep1 殘體中字

BLACK LABEL 就黎欠債一周年

呢到咩事，兩日可以推十幾頁

場con推左十幾版

關佢地事?

關於我沙的114個小知識

原來套網劇佢唱
好好聽，佢把聲係omg入面除左rapper最易認

星期五con後個段chimagun vlive個陣牙勝話自己星期六有schedule 睇黎就係呢個
佢真係好忙

入面有中字sometoon
依家認到arin同binnie之前撈亂左佢兩個
因為arin nonstop個陣都係短髮
都估到binnie唔係人氣最高個個
拍硬照唔會企中間
有時仲睇到編舞會一part佢會比全部人遮曬
secret garden同dolphin都有呢種情況....

有啊，尋晚咁岩聽到shower呢首歌，聽左一次就迷左
我見到yooa依家出個人專輯，係咪代表binnie都會可能有
有既話必買

聽多陣 好快應該會覺得個個把聲都好易認

binnie比人叫開男神？
佢都唔算男仔啦，係其他成員好女仔 特別係arin
個channal sub左了但係我想問你地點睇....打側個頭睇？

用手機按全屏

森之子30秒先行公開 獅子王OST

好disney

好正，雖然唔太多片

呢首你地推之前咁岩聽到
好撚正

整左張List
暫時進度聽緊呢d
竟然無人推butterfly，呢首都好正喎

YooA都好易認

聽完想大叫一聲hakuna matata

我都認得你 比你認到tim
我揾唔到韓版one step two step
聽住日版先～
終於揾到邊飯

係hello love呢種，呢類好岩聽

你個名
我邊世一

真係好多人
個日問有咩bside歌 勁多熱心飯答

平時十幾日推一版

仲認緊，覺得arin同佢把聲好似（好似係）

illusion真係其中一首loop極都仲想聽既歌

被cut的韓場

우리 이야기

睇咁多次都覺得好甜

點解wm唔考慮出下DVD呃下我錢

講起就嬲 今次WM Con啲相咁靚 都唔出多啲周邊
出返啲鎖匙扣 呢啲冇樣嘅野

又先行公開 之前講左會?

建議每首都聽一次 因為每首bside都好正

呢排冇咁慢 keep住有content好難咁慢

今天已經聽曬前面你地推既歌

個人推薦Windy Day全隻碟

Knock knock

Remember Me全專都好正

仲有
Stupid in Love
B612
I Found Love
OSTS
諗唔到點輸

推埋Je T’aime啦

第二隻碟就到Aing雖然全部翻唱

最緊要係liar liar 中文版

諗住比啲驚喜新飯

懷疑嗰句i wanna be with you係bside嚟

唔係得Aing係翻唱?
推mid summer night's Christmas

全碟都翻唱

王心凌 - 愛你

Papaya - 내 얘길 들어봐 (真原唱)

李政賢 - 한여름의 크리스마스

Hey - Je T'aime

金賢哲 - 거짓말도 보여요

BAM隻碟都有兩首bside幾好聽 勁遲先發現BAM都有bside

依家先知

其實沙沙個樣有啲特別
鐘意嘅會覺得好靚
唔鐘意嘅會覺得普通，甚至唔靚

我第一眼望到個陣都覺得係普普通通嘅idol
但見佢跳舞個陣魅力四射就入咗坑

我係一開始留意邊同港女先
之後比沙沙跳舞 唱歌既台風吸引
---------------------------------------------------
其實成團太多亮點
米既rap
勝同定既唱功
呼既顏
個個都可以獨當一面

我以前淨系識沙沙同勝熙 入坑全團先知自己走寶

以前個樣好d

aing 果陣世界級

睇沙沙跳舞fancam好爽呀 睇番16年沙沙跳One Step Two Step同Wind Day真係每一場公演都出盡坐力每個動作都做得好靚
換腳動作成個人飛起黎

closer 果陣世界級

1:00 個LOOK
唔知有無完整版?

搵到

我反而覺得ssfwl嗰陣個樣都正

我覺得沙沙個樣好睇造型 有蔭沙真係世界級

我反而覺得Pororo時期Yooa最正

我沙世最可

正皮
張圖畫龍點睛

仲係單眼皮嗰陣好qq

SSFWL成隻專輯嘅歌都推薦

仲有1分鐘 今晚係咪會有MV預告

正到癡線

全外景呀 WM發左達呀

最後一推

開始要諗下個景係咪CG黎

23

大部分miracle嘅疑問

追得OMG太耐有被害綠幕妄想症

沙灘跳舞個part有同阿哥跳舞條片既feel

40

睇完teaser提高左期望

見到mv第一個諗法就係係唔係CG

之前ilogu團綜

咪又係not in

首歌好似好正,會唔會係明天三個solo 榜成員最好

有蔭馬尾個樣最靚

原來Spotify都有前日con隻大合唱Ending - Ours 真係好正

剛剛聽緊
屌你有首係中文歌

每首聽左一次，B612, step by step最正
knock knock被隔黎團影響太深

應該好難贏仔仔
南珠fans base又應該大D

仲有 i found love

咁夠膽講 但係泰民係空降20 30名果D level

我真係嚇左一下
因為聽唔太明

到底邊個係沙沙
係咪講緊出面有個post話厚唇個個

聽緊，又無限loop shower

如果CG拍到咁 咁仲洗乜出外境呀

沙沙即係yooa

YooA本名유시아 尾兩個字可以合做샤샤 shasha
廣東話沙沙

係 主舞YooA=本名劉諟我=讀快D變沙沙/蝦蝦 隊內全部都係咁叫佢

初出道果陣其實成團淨係覺得牙定靚 妝容果啲都有影響
我諗係去到secret garden remember me果期啲打扮先開始成熟

明了
sia->sha
學過基本拼音
呢到係咪個個都識韓文

出音源之前落個review先 真係幾好聽
本身仲以為佢會行girl crush dark sexy路線 點知原來係disney fantasy風

原來沙沙有比人嫌棄咩
我望耐左覺得佢幾qq
binnie>arin>shasha

睇多幾睇你個排名可能又會轉
每睇一啲新content都會發現每個人都有好吸引既魅力 然後你會發現自己揀唔到最鍾意邊個

唔識韓文 用愛去睇vlive

binnie世一 唔會變
目前只係認到binnie arin yooa mimi
想揾d飯cut好既binnie團綜片有無

同你一樣

wm推omg有樣野幾好 每一個階段都會推唔同人 毎次你都會睇到唔同人既魅力

團綜梗係要睇晒成團

same

終於有人最鍾意邊邊我都係啊啊啊

唔識聽都睇晒

以前追女團，最後都會由唯飯變成團飯仲要分唔到排名

第一鍾意無變過，第二三就成日變
勝勝世一

雖然我知截左

家族歌都系擺上Sony music

我識 睇得明真係會仲好笑

我都覺
多數最愛沙沙，但係有時又好鐘意主唱/相聲line, 有時又好鐘意므므
我恨我多情

多數會對團入面最有綜藝感既成員愈黎愈有好感

大家唔計bias同其他嘢 齋睇樣會覺得邊個最靚？綜合所有時期

我先：真心最鍾意邊邊個樣

講真可以睇一次Queendom
包你認到曬全部人

藝能感勝勝應該真係最勁 定邊呼都幾好 米園沙嘅少啲講嘢

Queendom真係入坑必備 佢地隊內氛圍好舒服 Secret Garden, Destiny, Twilight同Guerilla真係

我真係為咗OMG去學韓文
你知啦一線霉團冇咩中字翻譯睇唔明架嘛

므므好笑d

呢個太經典個場Remember Me睇左勁多次

你如果最鍾意邊邊一定要睇Remember Me個陣嘅fancam 紅髮邊殺死人

我95世一啦

邊邊+1 穩定嘅發揮
被忽略嘅大美女

我都系揀邊邊

真係
我開頭係俾米舞姿驚豔 之後又發現97line性格好吸引又有知性美 其他member就一向有好感 你依家叫我排我真係排唔到

入坑神器 睇完會出事

香蕉蕉蕉蕉蕉蕉蕉蕉蕉蕉

迷邊黨壯大

好多人

最新個Arin爆定定號碼V中字

咁快

btw推po推超快咩料有冇可能聽日5點前開新po

估佢唔到有中文version

個排wfh得閒得濟 唔純粹另一團路人飯所以睇qd
本來淨係識牙定同arin
第一下覺得佢地好正其實唔係on stage 而係destiny開會個陣 唔知點解覺得佢地私服好好睇 氣氛又好好
後來destiny出場 明明個陣唔係飯但都睇到眼濕濕 唔知點解
之後一搵佢地啲content睇就開始泥足深陷
但講真 佢地真係好易認人 應該話認人我無混淆過 只係要記下名

話時話點解大陸米拉克叫勝熙做玄德綱

好耐之前就識佢地所有人認埋名 但就冇入坑 唔知點解唔早啲入

中國出名既搞笑相聲演員 即係話佢韓國黃子華咁

因為大陸有個講相聲(即係類似同人唱雙簧咁嘅嘢)好搞笑嘅人(啲人覺得好笑 唔係我)叫郭德綱，所以勝勝講嘢好笑個陣就會比人咁叫

郭德綱佢個partner叫于謙，所以牙定有時都比人叫崔效謙

佢地有個社團咁嘅嘢叫德雲社，所以啲人就笑佢地係嚕雲社或者韓國德雲社分社唔好問我點知

未出歌就就黎開得新po

推埋佢啦出歌前

會唔會個template都係咁
金字塔圖必留

哈哈，原來係咁
thanks

金字塔正皮

韓國黃子華

我覺得用黃子華都表達唔到牙勝 人地都無佢咁多表情變化 亂用臉
(reference: 4/9演唱會後vlive)

路上撿到幫YooA宣傳既Jiho

推多下先 新歌前開新po

勝勝係真人化小雲

對惡評嘅反應(英字)

MimPD祝卡

佢個日live啲表情真係我帶住愛去睇vlive都想叫佢冷靜少少 佢啲memes已經一街都係

睇埋個con後vlive開新po

jiho+紅色真係無敵

Showcase開始出相